{
    "spruch": "Seit wann hei\u00df ich Rene Christopholi??\ud83d\ude02",
    "rufnamen": [
        "Ren\u00e9 Cristofoli, der Echte"
    ],
    "freundesfragen": [
        {
            "frage": "Aktuelles Lieblingslied?",
            "antworten": {
                "c_herge": "",
                "l_cleme": "Alle Lieder von SSIO",
                "a_kring": "irgendwas von ssio, weil der einfach der beste ist ",
                "a_horsc": "Hauptsache House",
                "a_kr\u00e4me": "Horremer Ghetto Musik ",
                "n_berg": "Alles von SSIO, mittwochs aber auch Oh Baby von Mia Julia :D"
            }
        },
        {
            "frage": "Ein Toast kann gut schimmeln, was kann ich gut?",
            "antworten": {
                "c_herge": "polnisch",
                "l_cleme": "Tipico",
                "a_kring": "",
                "b_salci": "L\u00e4stern hahaha",
                "l_br\u00fcgg": "Loriot spielen ",
                "a_horsc": "Zocken",
                "a_kr\u00e4me": "Witze rei\u00dfen ",
                "l_schne": "Witzig sein ",
                "g_vlamo": "Schauspielern"
            }
        },
        {
            "frage": "In welches Abenteuer sollte ich mich in der Zukunft st\u00fcrzen?",
            "antworten": {
                "c_herge": "",
                "l_cleme": "Nur mit Taschenmesser in den Regenwald",
                "a_kring": "video mit ssio drehen ",
                "a_horsc": "Sport",
                "l_schne": "Abi machen \ud83d\ude02"
            }
        },
        {
            "frage": "L\u00e4uft bei mir?",
            "antworten": {
                "c_herge": "",
                "l_cleme": "Ja man",
                "a_kring": "bei dir immer ",
                "l_br\u00fcgg": "L\u00e4uft bei dir! ",
                "a_horsc": "Doom",
                "a_kr\u00e4me": "Immer ",
                "g_vlamo": "In der Tat."
            }
        },
        {
            "frage": "Was beschreibt mich in 3 Worten?",
            "antworten": {
                "c_herge": "",
                "l_cleme": "Lustig, polnisch, Vodka",
                "a_kring": "",
                "b_salci": "Witzig, loyal, nett",
                "g_vlamo": "Quadratisch. Praktisch. Gut."
            }
        },
        {
            "frage": "Was besitze ich, dass du gerne h\u00e4ttest?",
            "antworten": {
                "c_herge": "Polnischkenntnisse",
                "l_cleme": "Shisha",
                "a_kring": "",
                "b_salci": "Jacky hahaha",
                "l_br\u00fcgg": "Ein iPhone mit genug Speicherplatz ",
                "a_horsc": "Jacky"
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist der Spitzname von mir?",
            "antworten": {
                "c_herge": "Rennie Fresh",
                "n_romei": "Reni Fresh",
                "l_cleme": "Renni",
                "a_kring": "renniefresh ",
                "b_salci": "Renni",
                "a_horsc": "Rennie",
                "l_schne": "Renni "
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist die schlimmste Angewohnheit von mir?",
            "antworten": {
                "c_herge": "",
                "l_cleme": "Immer das zu sagen, was du denkst",
                "a_kring": "",
                "a_horsc": "Arroganz"
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist ein Talent von mir?",
            "antworten": {
                "c_herge": "",
                "l_cleme": "Sportwetten",
                "a_kring": "",
                "a_horsc": "Navigation"
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist ein lustiger Fakt \u00fcber mich?",
            "antworten": {
                "c_herge": "",
                "l_cleme": "",
                "a_kring": ""
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist ein typischer Satz von mir?",
            "antworten": {
                "c_herge": "",
                "l_cleme": "N\u00e4chster Schein kommt auf jeden Fall !!",
                "a_kring": "",
                "a_kr\u00e4me": "Want some Crack ? "
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist mein Lieblingsschnaps\/ -bier\/ -zigarette\/ -zigarre?",
            "antworten": {
                "c_herge": "Tyskie, Vodka pur",
                "n_romei": "Tyskie",
                "l_cleme": "Vodka ",
                "a_kring": "",
                "a_horsc": "Wodka, Tyskie",
                "n_berg": "Wodka oder auch J\u00e4germeister",
                "g_vlamo": "Des Wodkas reinste Seele"
            }
        },
        {
            "frage": "Was sind Eigenschaften die dich an mir nerven?",
            "antworten": {
                "c_herge": "",
                "l_cleme": "",
                "a_kring": "",
                "a_horsc": "Arroganz, Fb Kommentare"
            }
        },
        {
            "frage": "Was sind dumme Spr\u00fcche von mir?",
            "antworten": {
                "c_herge": "",
                "l_cleme": "",
                "a_kring": "",
                "a_kr\u00e4me": "Want some Crack?!"
            }
        },
        {
            "frage": "Was sind lustige Dinge die du mit mir gemacht hast?",
            "antworten": {
                "c_herge": "",
                "l_cleme": "Klapsm\u00fchle vor Heiligabend ",
                "a_kring": "",
                "b_salci": "Offf viel",
                "a_kr\u00e4me": "Kindergarten im Sand Kasten gespielt "
            }
        },
        {
            "frage": "Was sind meine St\u00e4rken und Schw\u00e4chen?",
            "antworten": {
                "c_herge": "",
                "l_cleme": "",
                "a_kring": ""
            }
        },
        {
            "frage": "Was w\u00fcrdest du mir gerne t\u00e4towieren?",
            "antworten": {
                "c_herge": "",
                "n_romei": "40x40 cm Bremen Raute",
                "l_cleme": "HSV bis in den Tod",
                "a_kring": "",
                "a_horsc": "Burger King Logo"
            }
        },
        {
            "frage": "Welche Eigenschaft hatte ich in der 5. noch nicht?",
            "antworten": {
                "c_herge": "",
                "l_cleme": "",
                "a_kring": ""
            }
        },
        {
            "frage": "Welche Mutprobe w\u00fcrdest du mir gerne verschreiben?",
            "antworten": {
                "c_herge": "",
                "l_cleme": "",
                "a_kring": ""
            }
        },
        {
            "frage": "Wenn ich ein Zeichentrickcharakter w\u00e4re, welcher w\u00e4re das?",
            "antworten": {
                "c_herge": "",
                "l_cleme": "Bart Simpson oder Typisch Andy",
                "a_kring": "ruffy",
                "a_horsc": "Cartman"
            }
        },
        {
            "frage": "Wer ist der\/die perfekte Freund\/Freundin f\u00fcr mich?",
            "antworten": {
                "c_herge": "",
                "l_cleme": "",
                "a_kring": ""
            }
        },
        {
            "frage": "Wof\u00fcr gebe ich zu viel Geld aus?",
            "antworten": {
                "c_herge": "",
                "l_cleme": "Tipico",
                "a_kring": "",
                "a_horsc": "Tipico"
            }
        }
    ],
    "eigeneFragen": [
        {
            "frage": "Bist du Abschreiber oder l\u00e4sst du abschreiben?",
            "antwort": "Abschreiber lv9000, aka Pro Abschreiber, fragt den Horschi der wei\u00df bescheid haha"
        },
        {
            "frage": "Du hast eine S\u00fcnde frei, welche verbotene Sache w\u00fcrdest du machen?",
            "antwort": "Jemanden umbringen"
        },
        {
            "frage": "F\u00fcr wieviel Geld w\u00fcrdest du ins Dschungelcamp gehen?",
            "antwort": "50.000\u20ac plus ein Xtra-Long Chilli Cheeessseeeee"
        },
        {
            "frage": "L\u00e4uft bei dir?",
            "antwort": "Aber l\u00e4ssig"
        },
        {
            "frage": "Mit welchem Promi w\u00fcrdest du gerne mal im Aufzug steckenbleiben?",
            "antwort": "SSIO"
        },
        {
            "frage": "Ohne was gehst du nicht aus dem Haus?",
            "antwort": "Unterhose\ud83d\ude48"
        },
        {
            "frage": "Seit wann bist du speifrei? (nur alkoholische Verschuldungen)",
            "antwort": "Seit Ende Sept 2015, aber sonst nie gekotzt, auf der LK Fahrt hab ich einfach nur \u00fcbertrieben\ud83d\ude01\ud83d\udca9"
        },
        {
            "frage": "Wann stehst du in der Regel auf?",
            "antwort": "9-10uhr "
        },
        {
            "frage": "Was ist das d\u00fcmmste was du je gemacht hast?",
            "antwort": "Chemie LK gew\u00e4hlt\ud83d\ude31..."
        },
        {
            "frage": "Was ist dein Lieblingsfilm?",
            "antwort": "Ich liebe einfach die Expendables Reihe"
        },
        {
            "frage": "Was ist dein Lieblingsort in der Schule?",
            "antwort": "Pff Lieblingsort in der schule"
        },
        {
            "frage": "Was ist dein Lieblingsstar?",
            "antwort": "Was es ist? Eine Person...Trochowski, Lieblingsfu\u00dfballer of all time"
        },
        {
            "frage": "Was ist dein aktuelles Handy?",
            "antwort": "Iphone 6"
        },
        {
            "frage": "Was ist dein aktuelles Lieblingslied?",
            "antwort": "Ganze Horrem348 Playlist nat\u00fcrlich, jetzt folgen auf Spotify;)"
        },
        {
            "frage": "Was ist deine Lieblingsserie\/-sendung?",
            "antwort": "One Piece und OnePunchMan"
        },
        {
            "frage": "Was kann dir keiner nehmen?",
            "antwort": "Meine Arschhaare"
        },
        {
            "frage": "Was war das Krasseste, dass du einem Lehrer je gesagt hast?",
            "antwort": "Halt einfach dein Maul"
        },
        {
            "frage": "Was war dein Motto zur Schullaufbahn?",
            "antwort": "Ausreichend reicht aus"
        },
        {
            "frage": "Was war dein dreister Spicker oder Schummeltrick?",
            "antwort": "Einfach beim Mbarek mein Tisch mit 3riesen Spickbl\u00e4ttern"
        },
        {
            "frage": "Was war deine Lieblingsbesch\u00e4ftigung in Freistunden?",
            "antwort": "Eierschaukeln"
        },
        {
            "frage": "Was war der peinlichste Moment deiner Schulzeit?",
            "antwort": "Gefurzt und die Schwanitz stand hinter mir, geruch war nice"
        },
        {
            "frage": "Was waren die Helden deiner Kindheit?",
            "antwort": "Lorrenor Zoro"
        },
        {
            "frage": "Was wird dir nicht fehlen?",
            "antwort": "98% der Lehrer"
        },
        {
            "frage": "Was wirst du von deiner Schulzeit vermissen?",
            "antwort": "Die Lachkik Momente mit Schulkameraden und die 2-3Lieblingslehrer"
        },
        {
            "frage": "Was w\u00fcrdest du tun wenn du im Lotto gewinnen w\u00fcrdest?",
            "antwort": "Geld gut investieren und noch reicher werden"
        },
        {
            "frage": "Welche 5 Dinge w\u00fcrdest du mit auf eine einsame Insel nehmen?",
            "antwort": "Wodka,J\u00e4germeister,Toilettenpapier,Kissen und eine Machete"
        },
        {
            "frage": "Welches Schulfach war dein pers\u00f6nlicher Super- GAU?",
            "antwort": "Bio das dreckfsach Nr.1 so ein H****sohn fach"
        },
        {
            "frage": "Wenn du Kreide w\u00e4rst, welche Farbe w\u00e4rst du dann?",
            "antwort": "Gr\u00fcn"
        },
        {
            "frage": "Wenn du ein Zeichentrickcharakter w\u00e4rst, welcher w\u00e4re das?",
            "antwort": "Cartmann oder ChinChan"
        },
        {
            "frage": "Wenn du nicht du w\u00e4rst, wer w\u00e4rst du dann?",
            "antwort": "Du"
        },
        {
            "frage": "Wer geh\u00f6rt zu deinem Freundeskreis?",
            "antwort": "Och sind einige, aber der beste ist nat\u00fcrlich der Maria\ud83d\ude01 Der Alexander Maria Horsch"
        },
        {
            "frage": "Wer ist die d\u00fcmmste Person die du kennst?",
            "antwort": "Ein Schalke Fan;) macht Sinn nh?"
        },
        {
            "frage": "Wie alt warst du bei deiner ersten Alkoholvergiftung?",
            "antwort": "Achja ich wei\u00df noch damals 1945, 2.WW vorbei..."
        },
        {
            "frage": "Wie bringt man dich auf 180?",
            "antwort": "Man fasst meine f\u00fc\u00dfe an und stellt mich auf den kopf"
        },
        {
            "frage": "Wie kann man dich am besten beeindrucken?",
            "antwort": "Mit ner Menge Fantasie"
        },
        {
            "frage": "Wie oft hast du letztes Jahr \u201eHoch auf uns\u201c gesungen?",
            "antwort": "Nie, bin keine Kartoffel, Polska4Ever\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"
        },
        {
            "frage": "Wie w\u00fcrdest du eine Bar leertrinken?",
            "antwort": "Mit Polnischer Kraft, auf Ex"
        },
        {
            "frage": "Wof\u00fcr gibst du zu viel Geld aus?",
            "antwort": "Tipico"
        },
        {
            "frage": "Worauf achtest du beim anderen Geschlecht?",
            "antwort": "Hintern\ud83d\ude48"
        },
        {
            "frage": "Worauf hast du zuletzt getanzt?",
            "antwort": "Auf einem Boden"
        },
        {
            "frage": "Wovor hast du Angst?",
            "antwort": "Auf den Hackfleisch hackenden Zerhacker"
        }
    ]
}